讀書係咪搵女朋友嘅黃金時間?

如題 好驚遲d grad左之後 選擇會少好多
例如遲啲剩係得番公司啲女同事咁

Ok

講到我以為溝就一定有

絕對係 尤其係中學